有無人知 IOS Nplayer 點解搵唔到rmvb?

岩岩買左$38個APP...用網路果個搵返自己部電腦但係搵唔到rmvb

點解會咁既?